［買機］有無巴打去過信和匯點生活電器買機？

是咁的，小弟想出部Sony rx-100 m4
係price格過價發覺信和有間匯點生活電器好似唔錯
想問下各位巴打有無人幫襯過呢間擣 怕唔怕有伏
又或者有無第間可以推薦比小弟 我平時去開華仁 但唔知點解呢部華仁貴咁多

格價網 9成9伏

點解唔去豐澤百老匯？保證無伏

買好多 窮學生

華仁都唔算伏姐

首先我想話你知..賣呢啲電子嘢margin 其實好少
零售商唔係賺你好多. 啲細鋪點解可以平好多就你諗你

正宗Sony香港行貨（無鬼鼠嘢嘅) D-base應該最平
如果D-base 都覺得貴，建議你再儲下錢再買

Price到睇dbase個價同官網價一樣喎 重貴過百老匯

你去問下先啦
Sony有控價是常識吧.
你去到問sell屎渠就會比個真實價你

好
感謝巴打